招人幫我研究assignment

科目係 facilities management
星期五要交 有興趣pm我
有報酬

2500字

Pm 左